今日遊行我俾人打

今日遊行有c打問有冇人要連豬gif
我講咗句「我想要你隻豬」
跟住就俾幾位巴打夾走私了
而家隻眼腫晒

又抹黑 拉

128緊要關頭 就咪假膠啦 仆街

剩女真係好撚恐怖

real

玩膠 拉

單機啦

0 分 重作
ThankYou Sir